宣布各區大集會正式開始！！

依加警方轉左策略玩深夜大圍捕，所以我地下次大三罷應該要做返好似85咁，多區大集會遍地開花。依加警察周黨鐵合作玩大圍捕，我地應該停止所有跨區大集會，一黎成效唔明顯，二黎對手足們又危險。其實諗返我地8月5大三罷其實成效好好，點解我地又唔繼續用返，而要執意做返大集合，到底意義係邊？

利申：非分化非指責，只係希望活動可以搞到更好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

岩 係自己區一定走得快d

你真係好鬼快

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

不過又唔可連續，唔係又好似ssp咁玩包抄

多區集會+快閃 警察唔會有咁多兵力去玩包抄
而且自己區行都行到返到 有乜事又可以上返樓
依個狀況係最理想既

地區集會，好易送頭？
警隊加埋武警，佢地無限人手。

同埋認識多啲同區嘅朋友，得閒上對方屋企打機，但記住要著運動鞋

每晚十點各區散步

Joseph

路面癱瘓哂 佢地要入區支援都唔容易
諗返起85個日由沙田出荃灣個下真係慘過食屎

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

就算點送都唔會夠 依加跨區送咁多
依加散個下先係最危險 警察截車又截巴士小巴
走得甩真係算好好彩

Hao day Lee

可以討論傾下，不過唔可以太多區分散，5區就夠

麻煩手足盡量搭的士走
避免被警查

可以參考返85 各區前線各自爬山

又有啲道理，85黑警唔夠人手，有部分地區搞好耐都冇警察，但破壞力都好強，例如荃灣，個警署比人打爆晒都冇狗增援

怕夜晚圍就早D

點好都依加個情況

要多人先ok,要一兩星期集氣